★希望明天宣怖綜援大幅加薪！

水深火熱中

綜援設立公務員薪級表，根據年資升point

No Way

減開支，每月扣2舊水

返工撚加重稅！

炒散洗手俾現水冇呢樣嘢

成日free ot班人，肯定唔係炒散

唔撚係工作嚟唔可以叫做薪金

做倉冇free OT,ssp踩單車送外賣冇free OT

老貓知唔知點解ssp踩單車送外賣嘅阿叔係要爆住喇叭，仲係譚伯嘅《夏日寒風》?

減老綜

老貓真正想減既係薪俸稅
話哂高層

失咗業啦個死廢中

當年disco興

佢地係當年mk

譚伯隻 愛情陷阱黑膠，試過好似iphone咁炒

減薪

要求綜援撚OT有補水

嗰時船P興bee gees 嘅 "You should be dancing ...yeah'' 嗰啲，譚伯少見

OP幾時先肯再轉世？？

信和做馬

爆喇叭係因為佢地聽覺開始退化，佢地唔覺大聲

有d就緬懷過去沙灘拎住部sharp牌錄音機鬥大聲

係咪雙錄音帶嗰隻? 好撚大部，入十舊定八舊大電

yes 抬鐵咁

冇返工 不了

自从听到「综援出双糧」之后
我既工作热诚直线插水

綜援應該取消比現金，統一比糧油券，券上印有人名身份證號碼，嚴禁轉讓/售賣

再次證明，老貓你係中國人

ching漏左
下午茶$30

叫雞費每星期350

support all

in your dream

現實每個月扣1舊水，可加可減機制

每年應發放一次東南亞旅遊津貼

以後綜援包埋落強積金度

游b Ifansdog +Sony dog
老貓仲撐？

做高層日日屌鳩班細既撚狗咁撚然後上網扮綜援狗係咩心態

年年有三糧屌打公務員啦

宵夜呢